【突發】白警總督察於facebook爆料！！

有個暱名嘅白警朋友叫我幫手廣傳🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

「哥班弱撚智黃絲一開始唔亂鳩甘捉鬼
學龍隊甘跟足全程肯定左係force既人就私了佢
咪唔會分化lo 😂🤣😂
哥班黃絲淨係識用把口用手機鏡頭捉鬼
捉中左咪最多講兩三日
捉錯左既話force咪多謝你地做埋我地果份囉🥱」

佢俾埋張委任證嘅正面我🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️
Respect🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

屌晒你班捉鬼撚
求鳩其有張委任證相就信

更換日期同總督察呢兩樣資料都100%揾得返條友架喎

白警就無嫁啦
不過唔好捉鬼啦

張相都遮唔晒
柒到

?

撚樣。你唔厭我都厭。仲講鬼。 留番7月啦

靜靜雞

睇唔睇得出係老豆搵料個post有幾on9？

Yes sir

咁大膽
露出少少髮型

舊圖，拉

咪係
又露出髪型

係呀 舊圖來架
咁點解老豆搵料個post又咁撚多人信係「白警」報料呀？？

起下我底再叫我 Yes Sir

總督察得500幾個 用Renewal Date再加埋個柒頭必定搵到係邊個

勇武做啱又好 做錯都好 都唔會割 永遠專重 和勇一家親
絕對唔會捉鬼 真係有鬼去扑野 應該比掌聲 多謝佢

原圖用來屌張建宗
學識用google再開膠po

而家屌緊你班on9連登仔走去信老豆搵料呀

甘佢老母咩

屌我托呀，我又唔信

想扼連登仔
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

唉屌用下腦啦

係呀 我開緊膠post呀
咁點解你班On9仔信老豆搵料
推埋上熱門呀？

你點知佢張委任證係屬於警甴架？

鬼唔知咩 兆萬都買到啦

成班神探又衝出黎柒

每次有老豆搵X post 我都會上 TG 睇番原文 , 果啲完全唔核實就當真嘅所謂手足 , 相信有9 成係配合風向嘅鬼

又話
哇 咁好易認到係邊個啫

屌 用下個腦先啦柒頭

推

起碼都要寫自己Tg名 先可信

得張證根本冇用

明白你想講乜

無白警架啦，五毛識返炒舊post

「汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪force汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪lo 😂🤣😂
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪force汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪🥱」
Up乜尻

班狗都知道鬼係唔可以唔捉
Cctai班国師仲非黑即白一係捉一係唔捉

鬼不旦止要捉
亦唔可以捉錯
唔好同我講咁叻你做
做唔到=香港壽終正寢

弊在好撚多on9信呢

ching智商唔夠睇唔明個post

又係你依啲傻閪

樓主d 中文打好d 得唔得

而家睇連登post係咪要智商門檻

個頭 對相就對到係邊個啦...

唔好推 保護白警

扮老豆搵料
但d 中文就健吾level

Matt 哥傳出

連登係多弱智

屌
見你玩得咁興起諗住附和下你啫

Matt Cheung not Matt Leung

我相信狗隊鑑證係揾得出張證係邊個

你係咪以為自己好叻

仲要係老豆搵料
唔係老豆搵仔
老豆搵仔可信性已經低左架啦
之前俾人block過, 真係唔知有無轉過手
黎黎去去都係得其他一兩個channel寶寶channel果D做verification

老豆搵料仲要同老豆搵仔無關
咁都信
完全唔撚記得哂fack check精神
真係應該要屌
撐你呀樓主 屌醒班撚樣

岩牙清

總督察，換證日期
範圍唔大
加埋少少相

我記得呢張舊相黎

隊左咩嘢先會咁神智不清講廢話？

神探呀
我個白警朋友即刻驚到鳩都縮

去到今日呢個境地 我真係好想同班分化撚/打手講

亞蛇可唔可以出ＰＯＳＴ高質少少？

老豆揾料個post擺明係鼓吹捉鬼，信嗰個都戇鳩鳩。
究竟係連登被滲透得勁，定同路人智商有限，有時真係分唔清。

不過，樓主兜個圈太大，有限智能會睇唔明。

屌原來係要畫公仔畫出腸既
張委任證google 就搵到，上面有人講啦
出個post目的係話比你地班柒頭知
求其打幾段文再加張「委任證」相根本就唔撚證明到D咩
成班柒頭唔好見到有「白警」、委任證呢D keywords就趨之若騖，覺得好似執到寶咁
唔好咁易就信埋晒D可信性極低既「消息」得唔得

咁都叫個圈太大
有無咁多弱智仔

對下頭頂就搵到人了

神探呀

標題同內容出得差冇得怪人
又想人有FC精神 依家有人FC又屌

佢講的大部分冇錯
只係

呢個量力而為啦

呢種行為同以前loop潮文再撚新會員無乜分別

咁你衝出嚟柒乜野？

連登=5p

兒登太多小朋友同文盲，字多唔識多隻

狗咬狗黑警

你畀人屌唔還口咪等於默認？？

不完美，可接受，要改善啦。
冇睇過老豆揾料個post嘅人未必明，唔用腦睇，信埋嘅更加唔撚會明。
但係，始終樓主個出發點係好嘅。

加上到今日都仲有人相信鼓吹捉鬼嘅post，真係會嬲。
唔止fc問題，就算個post講嘅全部係真，都唔應該捉鬼。
始終鬼係捉唔哂，而捉錯鬼個代價太大，同時事實係不停捉錯，害死手足。

無睇過果個POST真係揾鬼明咩
不過上面屌樓豬係呀蛇果啲咪又係捉鬼
只係現場捉鬼變左網上捉鬼

重點唔係張相，係你見到張證就信有呢個人

但根本證明唔到D乜

除非你寫埋自己連登名之類

下 其實要明有幾難
一睇就知係假

巴打正解

講得白D 一陣又話分化 威脅唔再更新 所以樓主先咁隱晦姐

所以最需要改善係pin返嗰個post出嚟警世，而家放工時間，唔係人人無時無刻追連登，見到熱門就㩒入嚟，冇頭冇尾唔知噏乜。

唔止叫阿sir啦，有時唔啱聽就屌咗熱狗先嗰啲冇質素討論，都係捉鬼分化啦。
有時都覺得係五毛洗版方法，搞到人唔想睇連登。

條友做咩自殺？

寫野寫撚到咁

幾個月前已經有呢張圖